## Чат бот для отслеживания посещаемости занятий

### Запуск

### Функционал

- [x] запуск занятия с помощью команды `!start`
- [x] остановка занятия с помощью команды `!end`
- [ ] автоматическая остановка отслеживания через 2 часа после запуска
- [x] учёт всех пользователей, посетивших выбранный голосовой канал (выставляется автоматически, при `!start`)
- [x] сохранение информации о длительности нахождения на уроке и кол-ве переподключений
- [x] вывод отчёта о посещении при окончании
- [x] форматирование для выводимого отчёта
- [ ] возможность вызова отчёта командой `!отчёт 21-10-14`
- [ ] автоматическое определение группы по роли
- [ ] возможность просмотра персональной статистики по посещаемости
- [ ] sentry для отслеживания ошибок

Как возможная фича – при старте урока выводить в сообщении список участников, обновляя его по мере прихода

https://discord.com/api/oauth2/authorize?client_id=898258870898671687&permissions=0&scope=bot
